<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Project: android-constraintLayout-animation-examples
  ~ File: strings.xml
  ~
  ~ Created by fattazzo
  ~ Copyright © 2018 Gianluca Fattarsi. All rights reserved.
  ~
  ~ MIT License
  ~ Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
  ~ of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
  ~ in the Software without restriction, including without limitation the rights
  ~ to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
  ~ copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
  ~ furnished to do so, subject to the following conditions:
  ~
  ~ The above copyright notice and this permission notice shall be included in all
  ~ copies or substantial portions of the Software.
  ~
  ~ THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
  ~ IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
  ~ FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
  ~ AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
  ~ LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
  ~ OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE
  ~ SOFTWARE.
  -->

<resources>
    <string name="app_name">Android ConstraintLayout Animation examples</string>

    <string name="zoom_detail_activity">Zoom detail example</string>
    <string name="recyclerview_parallax_activity">RecyclerView Parallax example</string>
    <string name="zoom_carousel_activity">Zoom carousel (ConstraintSet)</string>
    <string name="zoom_carousel_activity_value_animator">Zoom carousel (ValueAnimator)</string>

    <string name="planet_mercury">Mercurio</string>
    <string name="planet_mercury_description">Mercurio è il pianeta più interno del sistema solare e il più vicino al Sole. È il più piccolo e la sua orbita è anche la più eccentrica, ovvero la meno circolare, degli otto pianeti. Mercurio orbita in senso diretto (in senso antiorario, come tutti gli altri pianeti del Sistema Solare) a una distanza media di 0,3871 UA dal Sole con un periodo siderale di 87,969 giorni terrestri. Mercurio è anche in risonanza orbitale-rotazionale: completa tre rotazioni intorno al proprio asse ogni due orbite attorno al Sole. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_mercury_description_short">Mercurio è il pianeta più interno del sistema solare e il più vicino al Sole. È il più piccolo e la sua orbita è anche la più eccentrica, ovvero la meno circolare, degli otto pianeti. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_venus">Venere</string>
    <string name="planet_venus_description">Venere è il secondo pianeta del Sistema solare in ordine di distanza dal Sole con un\'orbita quasi circolare che lo porta a compiere una rivoluzione in 224,7 giorni terrestri. Prende il nome dalla dea romana dell\'amore e della bellezza e il suo simbolo astronomico è la rappresentazione stilizzata della mano di Venere che sorregge uno specchio (Unicode: ♀). (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_venus_description_short">Venere è il secondo pianeta del Sistema solare in ordine di distanza dal Sole con un\'orbita quasi circolare che lo porta a compiere una rivoluzione in 224,7 giorni terrestri. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_earth">Terra</string>
    <string name="planet_earth_description">La Terra è il terzo pianeta in ordine di distanza dal Sole e il più grande dei pianeti terrestri del sistema solare, sia per massa sia per diametro.

È il luogo primigenio degli esseri umani e nel quale vivono tutte le specie viventi conosciute, l\'unico corpo planetario del sistema solare adatto a sostenere la vita come da noi concepita e conosciuta. Sulla sua superficie, si trova acqua in tutti e tre gli stati (solido, liquido e gassoso) e un'atmosfera composta in prevalenza d'azoto e ossigeno che, insieme al campo magnetico che avvolge il pianeta, protegge la Terra dai raggi cosmici e dalle radiazioni solari.  (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_earth_description_short">La Terra è il terzo pianeta in ordine di distanza dal Sole e il più grande dei pianeti terrestri del sistema solare, sia per massa sia per diametro. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_mars">Marte</string>
    <string name="planet_mars_description">Marte è il quarto pianeta del sistema solare in ordine di distanza dal Sole, è visibile ad occhio nudo ed è l\'ultimo dei pianeti di tipo terrestre dopo Mercurio, Venere e la Terra. Chiamato il Pianeta rosso a causa del suo colore caratteristico dovuto alle grandi quantità di ossido di ferro che lo ricoprono, Marte prende il nome dall\'omonima divinità della mitologia romana e il suo simbolo astronomico è la rappresentazione stilizzata dello scudo e della lancia del dio. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_mars_description_short">Marte è il quarto pianeta del sistema solare in ordine di distanza dal Sole, è visibile ad occhio nudo ed è l\'ultimo dei pianeti di tipo terrestre dopo Mercurio, Venere e la Terra. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_jupiter">Giove</string>
    <string name="planet_jupiter_description">Giove (dal latino Iovem, accusativo di Iuppiter) è il quinto pianeta del sistema solare in ordine di distanza dal Sole ed il più grande di tutto il sistema planetario: la sua massa corrisponde a 2,468 volte la somma di quelle di tutti gli altri pianeti messi insieme. È classificato, al pari di Saturno, Urano e Nettuno, come gigante gassoso.

Giove ha una composizione simile a quella del Sole: infatti è costituito principalmente da idrogeno ed elio con piccole quantità di altri composti, quali ammoniaca, metano ed acqua. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_jupiter_description_short">Giove (dal latino Iovem, accusativo di Iuppiter) è il quinto pianeta del sistema solare in ordine di distanza dal Sole ed il più grande di tutto il sistema planetario: la sua massa corrisponde a 2,468 volte la somma di quelle di tutti gli altri pianeti messi insieme. È classificato, al pari di Saturno, Urano e Nettuno, come gigante gassoso. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_saturn">Saturno</string>
    <string name="planet_saturn_description">Saturno è il sesto pianeta del sistema solare in ordine di distanza dal Sole ed il secondo pianeta più massiccio dopo Giove. Saturno, con Giove, Urano e Nettuno, è classificato come gigante gassoso, con un raggio medio 9,5 volte quello della Terra e una massa 95 volte superiore a quella terrestre. Il nome deriva dall\'omonimo dio della mitologia romana, omologo del titano greco Crono. Il suo simbolo astronomico è una rappresentazione stilizzata della falce del dio dell\'agricoltura e dello scorrere del tempo (in greco, Kronos) (♄). (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_saturn_description_short">Saturno è il sesto pianeta del sistema solare in ordine di distanza dal Sole ed il secondo pianeta più massiccio dopo Giove. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_uranus">Urano</string>
    <string name="planet_uranus_description">Urano è il settimo pianeta del sistema solare in ordine di distanza dal Sole, il terzo per diametro e il quarto per massa. Il suo simbolo astronomico Unicode è U+26E2 (occasionalmente ♅, stilizzazione della lettera H iniziale di William Herschel). Porta il nome del dio greco del cielo Urano (Οὐρανός in greco antico), padre di Crono (Saturno), a sua volta padre di Zeus (Giove). (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_uranus_description_short">Urano è il settimo pianeta del sistema solare in ordine di distanza dal Sole, il terzo per diametro e il quarto per massa. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_neptune">Nettuno</string>
    <string name="planet_neptune_description">Nettuno è l\'ottavo e più lontano pianeta del Sistema solare partendo dal Sole. Si tratta del quarto pianeta più grande, considerando il suo diametro, e il terzo se si considera la sua massa. Nettuno ha 17 volte la massa della Terra ed è leggermente più massiccio del suo quasi-gemello Urano, la cui massa è uguale a 15 masse terrestri, ma è meno denso rispetto a Nettuno. Il nome del pianeta è dedicato al dio romano del mare; il suo simbolo è ♆ (Simbolo astronomico di Nettuno), una versione stilizzata del tridente di Nettuno. (Wikipedia)</string>
    <string name="planet_neptune_description_short">Nettuno è l\'ottavo e più lontano pianeta del Sistema solare partendo dal Sole. Si tratta del quarto pianeta più grande, considerando il suo diametro, e il terzo se si considera la sua massa. Nettuno ha 17 volte la massa della Terra ed è leggermente più massiccio del suo quasi-gemello Urano, la cui massa è uguale a 15 masse terrestri, ma è meno denso rispetto a Nettuno. (Wikipedia)</string>

    <string name="planet_mars_subtitle">Il pianeta rosso ♂</string>
    <string name="planet_mars_orbital_period">Periodo orbitale 686.971 giorni</string>
    <string name="planet_mars_volume">Volume 1.6318×10¹¹ km3</string>
    <string name="planet_mars_mass">Massa 6.4171×10²³ kg</string>
    <string name="planet_mars_surface_temp_min">Temp min −143 °C (−226 °F)</string>
    <string name="planet_mars_surface_temp_max">Temp max 35 °C ( 95 °F)</string>
    <string name="planet_mars_surface_pressure">Pressione 0.636 kPa</string>
    <string name="planet_mars_average_orbital_speed">Velocità orbitale media 24.007 km/s</string>
    <string name="planet_mars_info">Mars\nTap for info</string>
</resources>